元氣轉左高速線既分店難食左好多

本身係坐開order 檯
唔係拎迴轉帶個d
感覺上難食左又貴左
有冇巴打有同樣感覺?

唔洗急最緊要快

元氣你想點? 我喺美國都係冇嘢食先食佢 難食到仆街

唔係
我係覺得未轉高速線個d 真係算好食

點解周圍都見到你

轉左高速線多客左 廚房為左盡快出壽司就會'那西'左整壽司

美國邊度有？

那西左勁多

大古城痴線架
5點幾攞飛要排160張枱
8點半先打黎話重有十張
我食飽其他野行緊街了

原本已經垃圾啦

咁既價錢其實叫ok 架喇

會炒車

岩岩食就係食太古

屯門都係喎 要排幾百張檯
我喺新蒲江撳定飛搭巴士返到去都仲要等

Washington

轉哂高速線就真係唔駛食

仲有元氣轉左 wasabi, 難食左好多

係
偏黃

緊係啦 慳成本最後一定會影響食物質素

平價仲有咩好選擇

水平一間間唔同，尖東好難食，我樓下間又ok。

板長又係，試過去太古康怡店，頂你個肺有次晚市好多人，order壽司，d飯係整到三角形總見到手指握痕又散，趕時間都唔駛咁。